蘋果日報用殘體字？？？

做乜Q？黨報？？

好耐啦
成9日縮句縮到中國語咁
一時時又用上面d語句
又懶係中文造詣好先頂癮

似係直接COPY嗰位網民段字，無釋返做正體啫

平時用埋啲蝗語，咩打造，加大力度都已經夠on9
而家仲要用埋殘體

衰過d 5毛報

出街校對都唔對下

有咩問題？早日同祖國接軌

引用都起碼都先轉成繁體先啦

facebook咩 專登唔睇

就算唔轉都起碼喺後面括返個正寫啊

請支那人,貪平??

可能蘋果請支那記者 經常係蘋果日報出現殘體字

好似已經好多次

前前面同後面係有引號「」
示意直接節錄原文

不過而家中文門閂引號都受支浪歪風影響
捨「」，用””